經已驚到

好撚臭我屌

嘈醒完人自己番去瞓

我好驚

好驚呀好驚呀

處一信好眼瞓但基本上唔會瞓著屌

成身都係瞓mode但瞓唔到

冷靜啲

經期到

中左梅毒？

系

你老母系

多謝讚賞~

淋病！

岩岩叫雞..加左$500無套中出..好爽
屌完之後正當我換衫出門口..
隻雞問我有冇帶遮呀？出面好大雨喎..
我同佢講：勇者無懼打真軍..套我都唔帶啦..何況遮..
隻雞就同我講：咁你小心淋病呀..
結果我番到屋企真係淋雨淋到病左..點算

Lm

??